GOT7成員DADDY話自己個仔比JYP虐待

GOT7成員MARK 親DADDY
辛苦你了DADDY

POST LINK

3am都不忘反Jyp
導哥癲到

我哩面邊係3點

3am都仲撐導狗
定哥癲到

多謝導哥報道真相

#marksonforever

哩面邊 係非洲地方名？

#got74ever

團嘢自己垃圾就賴daddy 捧唔紅佢地 唔捧紅你簽你翻嚟把撚呀？

當年2pm係咪同佢地差唔多? 都係放養, 但又續約

同意至極
所有男團比BTS打死曬